# **Logs ** #

### C’est quoi ? ###

C'est ici que tout les erreurs du Projet Manager sont enregistrer et pourons être demander au utilisateurs lors de signalement de bug pour aider les développeur à corriger.